估唔到既係 呢度居然咁多人認為曾俊華有機會贏...

被屌打咁耐 連呀爺咩脾性都唔知

鬼上身走去屌個落硬選啲，出盡奶力指摘黃屍

我相信林鄭和一眾藍屍心裡已經恥笑緊

聽日林鄭登位，後日返工都唔知用咩表情面對班藍屍好

wfc

true
聽日要贏到林鄭唔係無可能
係難啲囉

出面半個屌林鄭既post都無

噚日連登出post量有異動， 急升幾百

跳升 20.3%

覆post量因而被帶動衝破十萬關口。

_ _ _ _ 正式啟動

你同男朋友點呀？